連台灣PTT都發現最後郵寄選票結果突然全數投民主黨很奇怪

而家台仔仲驚過連登仔佢地係咁搵證據證明民主黨出術

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪極度猛烈嘅官司戰，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅衝突

有錯請各位指正

拜登選到應該聽朝就武統台灣

兩個州都係

無端端多一堆票，剛剛好贏柒你唔好意思喎

作弊真係無人知？？？
無人知就你好彩

係啊可能有暴動，好似香港有黃藍撕裂

大陸搞緊話要存物資，會唔會趁打官司嘈緊合法票攻台

台仔終於識驚
共享中國繁榮咪好

吹到廢炎咁恐怖，搞mail呀拿

恐懼撚求仁得仁

遲吓到香港大灣區郵票

係咩，睇comment多數都唔係好驚咁，似食花生心態多啲。我睇埋Dcard果面都係咁

咁疑點1同疑點3嘅圖片同數字係黎自邊到先
如果係民間機構or傳媒
例如疑點1張圖黎自DDHQ 係一個分析機構
而疑點3張圖 右下角指明係黎自ABC News 即係傳媒

咁就要問DDHQ同ABC News啲數字係黎自邊到
如果最後都係come from非官方發佈嘅數字
咁個質疑嘅攻擊力就唔係好夠

權力仍然係手
一定唔會放軟手腳
武肺係大仇口

做呢d嘢我信台灣人多過香港人

香港網民求真同邏輯喺兩岸三地嚟講真係輸好多條街

梗係驚喇
希婆個賣台換美債既建議令佢地對民煮擋反感

台狗抵撚死

搞咁多嘢做咩
即刻轉帝制trump永遠做總統咪得

咁我又唔覺得美軍會因為換政府而影響部署同行動